尖沙咀睇到海景既酒店西餐推介

同女朋友慶祝周年
有無？

ching ho ball

Alain ducasse at 洲際

得一張半月台

唔該🙏

繼續繼續

推

Cafe de Coral

呢間正，高級法國餐廳，有多舊魚食

半島係睇唔到海景架 遮撚晒

推介半島個d係咪未去過？outlet係曬低層遮撚曬 得felix窗口位勉強見到下海
最無遮擋應該係洲際